有冇人分咗手之後 性格會大轉變

例如對人嘅態度唔同左
會開始對愛情失去晒信心
變得越嚟越貪玩

🤔

會呀
果D好撚傷先會

我經歷過我就係咁 成日夜晚諗原本嘅自己係點

短期就希望快D走番出來啦
長期就快D搵番個新ga

我自己都好矛盾 想走走唔出
但搵返個又怕案件重演 所以唔敢

💩

時間會幫到你
單身一排做番自己
就會自然有女有機會
唔洗諗太多

但係做咗好多嘢令自己後悔
係忘記唔到 先煩

我啲朋友同我講好似識左第二個人咁樣
我都唔識答（依句野灰灰地）

🥺

發表下你意見✨

都無拍過拖 點發表！！！

唔好意思

咁有禮貌😳

唔想冒犯人姐

唉，我已經忘記我到底當初係點愛我個ex
搞到我依家都唔知係咪愛緊我另一伴

唔同人都要用一種新嘅方式去愛，如果繼續用舊果套唔會有進步

對愛情失去信心係真
覺得拍拖最後都係會散
覺得好浪費時間
感情真係好無保障 話變就變
無論自己幾用心去付出最後得個桔
個種感覺好無力
所以唔想再重新開始過
重新再認識人
真係好攰 真係無咁嘅力氣了

同感呀
好似有後遺症咁樣
我依家都變得好被動
同埋好難再相信愛情
當人哋遇到一個比你更加好嘅佢哋有得選擇
選擇離開你 或者選擇留低

對愛情本質
同現實認知多咗
我可能一直活在圖畫一直相信生命有唯一
命中注定以為自己真係唔會好似其他人
但其實大家都只係普通人唔會特別受眷顧
宜家諗得無咁天真
同唔好將自己既價值建立係其他人身上
不為任何人而活

3年前俾個ex帽左，仲要喺朋友之間互相開火
分左手仲要做埋敵人果刻覺得呢個人真係好恐怖
明明前幾日仲喺埋一齊，過幾日變成宮心計咁
之後果幾個月變到行屍走肉咁，對人冇晒情感
即係推你去死都唔會可憐你果種
不過好彩只係影響好短時間，如果唔係真係驚自己做錯事

最近一次分手，冇涉及任何第三者
純粹係大家性格問題
其實我仲好愛佢，亦覺得佢係我理想中既老婆
所以變到覺得溝女好曬時間，唔想拍拖
對所有女失晒興趣，因為唔覺得有人會比佢好
呢個諗法係好蠢，就好似啲女人守生寡咁
但總比我亂咁搵人拍拖黎得開心

覺得自己不自覺咁成熟咗

我自己係脾氣有啲火爆既人
今次分手某程度上都係因為脾氣傷人
分手後深知自己on9，亦好後悔，但知道冇得返轉頭
所以只好汲取教訓，好好控制自己既脾氣
期待下一次既感情

人係有可塑性，但最重要係睇自己願唔願意去承認自己既錯誤並加以改善，咁先可以改到。

曾經我為再上一段感情既結束而放縱過自己，後尾有人提醒我話其實放縱既生活並唔係自己真正想要既，聽下自己內心想究竟想要乜野
我先重新去認識自己

你會愈嚟愈似佢

你討厭自己？

以前覺得鐘意一個人就應該全力去鐘意 盡力去保護 同 愛錫佢

宜家覺得D人係唔L會珍惜 真心廉價如Condom

鐘意人三分就夠 果七分留番來建立好自己自信 外表 同 內涵好過 同唔好對一個女仔太認真

我都經歷過

會呀，人非草木，有幾奇？個個第一次都係拋個心出去然後損手爛腳架啦
但傷完先會發現做仆街有幾爽中出即飛，玩玩下完全唔使負責，唔投入感情、下流賤格果個永遠都係贏家

愛人、自愛不易兩全，識揀一定揀後者

而且所謂真心又值幾多？值錢嘅從來都係錢、外表、口術，真心係有價值嘅話呢個世界冇毒撚啦

我明呀 所以而家只可以好好咁對待自己 無論遇到邊個都好難在全心全意 除非佢真係比我感覺到佢嗰份信任同愛

我分咗手之後都開始有女仔搵嘅 最多都係出下街傾吓計咁樣，但係好堅決都唔會同佢地發展，只係純粹我會下就算啦，正啦師兄你

我明白你因為我都係 去到邊都有佢嘅回憶 我已經將佢所有聯絡方式都dele哂 關於佢所有嘢都抌晒 都係走唔出佢比我嘅傷害 好煩 尤其是夜晚呢段時間最難捱 都係果句辛苦你

實會有啲轉變嘅分完手之後，我同我以前性格全部掉轉晒，性格變得內向左同好被動，同埋有啲朋友講咗啲得罪嘅說話我會當場屌佢，搞到依家都唔係好鍾意自己

遲啲啦會有一個打開到你嘅心嘅人出現，不過係唔知幾時啫但係你要相信

我以前以為用呢種方式就可以令自己嘅愛人一直留低，原來唔係，好多人永遠都唔會珍惜你對佢嘅好，自從上一次之後就明白到呢個道理。同埋拍拖嗰陣要做自己唔好因為佢放棄一啲自己想做嘅嘢，將佢放喺第一係唔得。

我做唔到咁衰因為我知道俾人相嗰種感覺係點樣所以我唔會咁樣做

又幾正喎呢句

不過我都希望你可以揾到一個打開到你個心嘅人

多謝你先 咁就好✨ 自從㪚完之後我同人曖昧嗰陣 個啲咩我好掛住你 bb 我都講唔出口係唔想講 我怕會影響到下段感情就仆街

D女仔又想去玩 又貪新鮮 但又驚條仔唔認真同玩佢
真心有佢既價值既 就好似買餸搭棵蔥咁 點都要有少少

我成日都懷疑堆女係味夾埋 個個講D說話都差唔多

例如：
你好好 係我唔好 你放棄我啦 你搵過個比我更好既女仔

下 我投放左咁多心血係你到 我覺得你就係最好 你家陣叫我走？

你就話拍拍籮柚有新仔者

你叫我以後點在信任人 我D傷心同心入面陰影面積邊個理

你叫我以後點在肯花心血落另一個人到？

不過佢又真係唔洗理 人地又唔係你邊個 你跳埋樓都唔關佢事

而家好似成個愛情價值觀都唔同晒，反而覺得拍拖系一件好危險嘅事

佢哋分手有份template跟著mk活地阿倫啲戲讀
係都要修飾自己唔愛你呢個事實

me

Me

努力改善緊缺點，好好裝備自己迎接下一段感情

做人開始為達目的唔講原則

笑死我我覺得嗰啲女仔可以開拍新一輯宮心計 實攞到最高收視

我都改緊，但係對下一段感情好難再全心全意，我心好似set咗一道閘

我都係始終如一會專一對待，但唔會再世界圍住對方轉，太痛了

睇住人地傷心你唔心涼架咩咁樣受苦嘅就會唔止你一個，大家統統攬炒
比人玩一次之後仲可以無代價施虐，抵到爛

會變到唔信任何男人
所有男人對你好都係抱有目的嘅
唔想拍拖
唔想確認關係

唔會再信男人 唔會再信人地俾我嘅承諾

總會有一個人開解到你，到時要好好珍惜

每個人都唔同嘅，我唔會咁做

調返轉男仔都會咁，都會覺得有啲人接近你係有目的

自從上一段感情完咗之後我都唔會再相信呢啲說話，亦都唔會應承一啲我做唔到嘅嘢，唔會同佢講承諾呢樣野

巴打心地好好，祝你早日搵到啱嘅女仔雖然你都係要預左繼續傷落去
歷劫而保持純真都幾可貴，希望你keep到

係，中出又好埋單又好搵伴都好，冇個單純
仲細咩，邊會再有人因為你係你而去對你好吖咪又係色慾、寂寞作祟

cmon james, be a carefree bitch

世界上得你自己會真正珍惜自己，投資落人地到有風險，但投資自己實無死對自己好啲，做咩要無端端為愛情呢啲虛無縹緲嘅MK野屈就喎～

回憶呢樣野避唔到架傻西瓜思人不需睹物，一碗湯嘅味道、一段音樂、甚至一卷一齊用過嘅廁紙都已經可以令佢冤魂不散

夜晚瞓唔到就赤裸面對、由得佢聲畫橫流，逼自己流乾眼淚就會慢慢好番

人必自愛而後人愛之
太認真太卑微又點會有好結果呢試下抽離少少，你會發現新世界

btw忘記唔到仆街ex果啲純屬時間未夠，邊有人係放唔低

又未去到好卑微既地步

唔會，死守原則，唔會亂拍拖，一來驚自己又受傷，二來驚自己傷害人，就算再拍過，都要認真鍾意同埋要有左感情先再發展愛情，唔可以由好感直接跳去愛情

變左鐘意食辣野，以前小小都唔食

性病傳播者就係呢個思想